有無手足同我一樣🤔

近視散光好深
但係出街唔會戴眼
鍾意果種睇唔清楚人外貌既感覺

😅😅😅